中聯辦批少數西方國家詆毀正義之舉 唯恐香港不亂 再次暴露這些國家霸權主義行徑和遏制中國發展的險惡用心

近日全國人大高票通過完善香港特別行政區選舉制度的決定，彰顯包括香港同胞在內的中國人民維護國家安全和香港安寧的共同心聲。然而少數西方國家卻發表所謂聲明，粗暴踐踏國際法和國際關係準則，大肆干涉中國內政，極力詆毀中國為推動香港走向長期繁榮穩定的正義進步之舉，再次暴露這些國家霸權主義行徑和遏制中國發展的險惡用心。

發言人又指，香港回歸以來，居民享有的民主權利比歷史上任何時候都更為廣泛。近年來，反中亂港勢力和本土激進分離勢力公然實施「港獨」及「攬炒」等主張，利用現行選舉制度的漏洞進入管治架構，妄圖癱瘓政府施政，奪取管治權，實施顛覆國家政權等危害國家安全的行為，並指一些西方國家和境外勢力不斷推波助瀾、煽風點火，甚至為違法者提供「保護傘」及「避風港」，讓香港陷入亂象叢生的深淵。

發言人強調，面對選舉制度漏洞帶來的嚴重惡果，國家有權有責從憲制層面完善香港選舉制度，做法符合憲法和基本法規定，亦符合社會的整體利益和根本利益，得到包括香港同胞在內的中國人民的支持，但一些國家打著「民主」及「自由」的旗號顛倒黑白、煽風點火，其唯恐香港不亂、唯恐中國不亂的險惡用心暴露無遺。

發言人指出，完善香港選舉制度，是落實「愛國者治港」的必然要求，是維護香港政治穩定和政權安全的治本之策，批評西方的聲明充滿偏見和赤裸裸的雙標。發言人強調，香港的選舉制度怎麼設計、怎麼完善純屬中國內政，任何國家無權說三道四。

讓香港陷入亂象叢生的深淵？香港好穩定繁榮 冇問題，呢句係顛覆国家政權

唯恐香港不亂、唯恐中國不亂？香港係中国嘅3一部分 有人搞港獨

星期六放假果然吠得慢好多

好撚正義囉，大可以用香港黎作武器，反制西方惡勢力

又少數

少數西方國家
vs
大量亞非拉國家

佢哋重量不重質

耶穌幾時滅世？

中共邪惡軸心國
圍爐自我感覺良好
好撚嘔心

講咁多做乜，幾時出兵打柒佢？